想dm人又驚被list做player

是咁的，我係一個好多frd嘅人，男女frd都多，而對方就摺d。因為成日都po同frd玩嘅story，唔熟既人個個都覺得我係player成日溝女
近排係學校鍾意左人，但係我唔敢dm佢，我驚佢以為我係player想玩女仔。
而且係學校都唔係成日見到。
應該點

喺學校接近佢，搵吓共同話題

同佢做朋友先